「理性討論」如果依家有暴徒聚返喺旺角同政總...

聽日點返工啊？ 中環上班族要早啲過定海喇

你班暴徒唔好再去佔路

唔返屋企 方便返工

千期唔好啊 狗狗已經冇乜人手應付

推到你班暴徒見到 唔好再塞路 要返工

暴徒都在街上嗎？ 香港只有咁少暴徒？

暴徒都在街上沒回家嗎